alphard定elgrand?

應該要3.5 for老人家上下
alphard定elgrand好

定係v250d

新車： Alphard 內龍贏曬
2手： Elgrand 抵玩

Elgrand行多幾年食油到你唔信

alphard本身都大咬

巴打會否考慮Odyssey 或 萬事德Biante

有錢一定alphard

車身好似矮d?

alphard真係幾舒服
但係又樣衰又悶

elgrand有幾大咬？
平時架alphard 長期5km/l 貴過63

Alphard

樓主會唔會考慮下大霸王?
一樣有3.5 V6, 外形又幾流線型

坐得舒服、一定是Alphard

還不如上代v

大霸王 型棍過alphard

10架 alphard 9架仆街.

biante唔係話停產嗎？

搾緊，2007年版本，3.5 V6
燈位起步反應快，加速有貼背感覺

R class 唔算係 V class 既上代

r class尾排坐到成年人？同埋無電門老人家上落好似唔方便

estima? 個樣好似好d但係張椅無咁舒服？

依句真

屋企人揸3.5alphard 睇落又唔多覺好樣衰 不過係舊款

舊款靚d

新款都唔錯呀
不過揸alphard一定要改少少野
唔係個樣太正經

第一樣整個brake

落ap 頭6尾4差唔多

viano 至真

要落咁勁？

我公司車就係, 飛大陸個brake 點到即止
落埋forged wheels, modellista 包圍都唔失禮

因為我見人都係前4後2，不過車老人家都係安全d好

因為平時落雨果陣架車好明顯唔夠收

前6 後孖2
加四條靚軚
回返樓主
alphard 真係好少壞
一街都係有佢嘅好處
elgrand 少人渣自然有原因

係未個brake突登整到咁？
如果唔換要預多d位早d踩（比起其他車），有時仲要踩到底
急停個d真係俾唔到信心
不過換左就好少少，唔知老豆換左咩嚟

alphard
女友鍾意大霸王

唔算既

8架左右

Previa 好似抵屌d呀

唔睇價錢一定係alphard, 無論渣定坐.
學巴打們話齋, 搞搞個brake就ok

ps: 衰on9, 貪罕見買左elgrand

補圖先, 雖然係vellfire
ap前6後4

巴打去馬

屌巴 其實你有多架車

我就係wonder點解

利申買左alphard

特登整到咁垃圾？

我女友都中意大車

elgrand有乜衰

去左

本來以為alphard得毛毛椅唔中意，後來發現有皮椅即刻去馬

用緊原廠18鈴可唔可以落頭4？

同問

改鮑就改埋碟, 去車房問
我用緊19吋rays g27